hisense 電視機好平下，大家點睇⁉️

用唔用到幾年？

你要求唔高都ok嘅，其他大牌子好多都係過保養期就會壞，p記好似有保養5年會好d

如果冇咩要求都ok既
但係佢個電視軟件，好多bug

屋企用緊
畫面成日字幕唔跟咀型
鏡頭移動既時候會有小小疾
唯一優點係好似有5年保養

相同問題,個字幕成日唔同步

要不是朋友唔要免費接受

俾錢買就死都唔買